有冇巴絲落黎圍機鐵

玩停就停
仲有人趕飛機叫人去東涌

開始問緊

快到

香港站

落黎屌黨鐵

落黎

香港站要人

香港站？

停左咪好囉
去巴士啦

無人喎。

屌到佢俾的士錢我哋入機場

你哋喺邊個位

機場實况

機鐵加的士站嗰層

開始圍緊識員

職